[有片] 藍屍廢老搶狗飯

呢啲真係應該捉去人道毀滅

差唔多啦
中國都咁

免費啊嘛

可憐那

低端人口